支持特區政府，抵制德國寶所有家電

以後無得用慢煮棒煮肥肉食

真
抵制埋肥媽

屌佢老味 肥媽呢d 漢奸勾結德國佬

肥媽係漢奸

仲有
美的
美聯
國美
美麗華

抵制肥媽
奶共臭西

順德人都要受抵制

德國嘅車

美團
美圖秀秀

抵制德國牧羊犬

暫時唔屌德國妹著

點解係德國寶

德國寶撚係德國

波音、空中巴士

大笑左出黎
屌你德國寶係本地品牌

抵制埋德國麻疹疫苗

唔睇德國波

東鐵綫你搭唔搭？ 新信號系統係西門子

肥閪成日上大陸登台唱歌畀大航嗰啲香港旅行團聽
都唔知有冇交足稅

好似日本城咁

扺制埋德國餐廳同德國啤酒

唔賭德國波

德國收容黃台仰：控制Audi, BMW, Volks, Benz

日本新力唔供貨華為 ：控制Toyota, Lexus, Honda, 日產, Suzuki.

美國搞手：控制iPhone, Microsoft, Tesla

仲有無？

巴打要唔要大師資助你去深圳市人民醫院驗眼
咁大個「德國」係個名到都仲要問

叫劍橋護老院滾出香港

曲到直都可以引到真心膠

抵制Benz

係街見到一尻打爛佢

本地品牌痴埋德國度，罪加一等
更加要抵制

點解唔叫中國寶要叫德國寶

我就真係大笑出嚟啦
人地叫得德國寶梗係德國造啦

點煮，有冇圖

叫入面班廢老入深圳人民醫院

德國蟑螂

奶外崇洋

改叫 中國寶 啦

改名瑞士寶就穩陣啦

你條7頭2次都可以打錯個德字
玩夠未

改名做大灣寶 (Da Wan Bao)

將德國麻疹患者遣返德國

可能真係有廢老以為係

lm

曲到圓

Benz雄

呢個抵制1分鐘啦
太好食冇得抵制

成個 VW group 都夠你慢慢數

應予批鬥名單：
劉德華、王敏德、袁偉德、梁偉德、馮德倫、杜德偉、黎彼得、張崇德

支持

崇德 德偉 呢d直頭要改名！
而家賜名你地 張崇華 杜華偉

扺制德福班賣國賊

衲dee 好波

西門子做香港機場行李運輸帶同登機證機
反德國勿出國

梁振英呢

華為用德國鏡頭 食撚屎喇 抵制

落地獄啦

你見支那反日示威都係周街打 唔撚係日本嘅都照打啦

支那狗堅決反對德國咸豬手

支那豬手價格急升

改名做梁振中

保時捷
平治
寶馬
奧迪
福士
西門子
百靈
SAP
拜耳
德銀
PUMA
OTTO

張崇德直頭要成個家族立即收監
國難當前，改個咁既名都唔知有d咩居心

大佬仲要崇基 完全係違抗哂中國人
搞外國思想 走反華主義者的道路

德國寶關支持德國咩事 香港牌子來架喎

德國寶係香港公司

我已經掉撚咗屋企個電熱水爐

真心膠？

我都唔明樓主係咪真心膠，德國寶唔係德國公司，係香港local公司

用緊華為手機既應該即刻拆左個leica鏡頭出黎！！！

好多以為德國的

依個貼去discuss啦

抵制埋德國麻疹

咁應該要抵制埋日本城

好波